有冇好用既鹽水同定型spray? (for 軟髮撚)

本身d頭髮又軟又薄又琳
已經勁難hold實個型
一到夏天又勁易出汗
個頭set左個零鐘就收皮
有冇d好用既髮型產品推介

同求

用鹽水噴濕 再吹乾可以KEEP 耐d
spray 之前用bed head
而家貪平用返黑人頭 如果頭髮唔太長 一日ok

ssp有間賣spray 好平
大約市價三份一
非打手 有興趣我再講邊到買

講

南昌街 x 福榮街
叫唯美行
無記錯 700ml 黑人頭 特大支 都係58
已用5支以上

咁個到有冇賣鹽水

有 我用紫色樽裝既 BEDHEAD鹽水
7,80蚊 貴過支spray

鹽水 shiseido
spray 舊版黑人頭

屈機組合，hold 到全日 易洗

新舊版黑人有咩分別
我用緊灰色矮身果枝 寫住osis
香 但係hold唔到

Shiseido鹽水

成舊幾水細細枝好那貴

用完你就知 呢隻先叫真正鹽水

用鹽膏好過 同鹽水用法一樣 但係均勻D

巴野我都係軟髮 其實吹頭要比d心機都好重要

How
我吹完個頭勁易扁 自然乾會好好多 不過咁多時間

鹽膏效果好過鹽水好多

商品效果 根本作用不大 your face your fate

鹽水 KMS 約$100
spray 黑人頭黑色樽大枝裝, goldwell sign 4/5號

起邊有賣？

Push

佐敦有，$70